覺唔覺叫親多飯個D多數都是乞衣?

唔該多飯
飲凍檸茶
少冰

凍檸茶少冰少甜

走冰

叫走飯先係上等人

多餸走飯

食燒味飯可唔可以咁叫

燒味師父會斬你一刀先

我都覺 唔夠食不嬲都叫多個淨白飯
雖然d姐姐 會話私底下幫我寫多飯
但我會禮貌同佢講唔洗
佢都唔知我搵緊1萬8千一個月
洗撚乞佢個白飯

次次都叫開多飯多餸多汁

唔該要個Y03,要咖哩汁,多飯多汁拎走

覺唔覺俾親咁少飯嘅餐廳都是姑寒鬼？

咪撚咁肉酸啦child登仔
好心你地跟呀叔學吓野
A餐走飯，另外加兩碗白飯
就算窮
都要窮得有志氣

咁叫定延嗰d呢

基

食家黎

不嬲都少飯多餸

定延好大食 佢都嗌多飯

晚晚我都餵飽佢

咪癲啦

去親茶記都叫涷奶茶多茶多奶多冰
鑊鑊叫完個啊叔都一路屌晒鬼咁拎2杯畀我

凍檸茶少冰真係好乞衣

我可以癲

叫少飯係唔係有錢佬先？

走冰都試過

最後變咗燒鵝瀨走燒鵝